[推上熱門]我諗到個有效率又畫面好睇嘅方法！

我哋個運動搞咗幾個月 港共政府只係回應咗一個訴求 到依家已經拉咗3000幾個手足 周同學依家係醫院仲未過危險期

我諗到個方法又安全又可以迫政府回應訴求

就係。。。。。
全民三罷
全民三罷
全民三罷

同我推上熱門！！！又話要攬炒嘅？！！點解得萬幾人入tg group ！！！！！
一齊搞工會啦！！！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
Group List
四步組工會
罷工相關常見問題

用你嘅方法share啲文宣出去！！！

推

11月9日：7區開花！香港人反抗！

無人推

push

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸